香港第二個孫中山就係梁天琦

1894年 ，孫中山向李鴻章上一本萬言書，
仲講梗一個滿政府去點樣改革。

1895無人理孫中山 成立咗興中會正式嘅革命

等於2014啟發梁天琦嘅雨革，認為香港還有得救，於2015加入而本民前。啟動時代革命嘅序幕

1984年嘅萬言書想滿清政府改革 = 2016年新東補選嘅宣言

1895年嘅乙未廣州起義 = 2016年正式嘅魚革響起警示。
第一次革命雙方都有犧牲(陸皓東被捕犧牲，梁天琦黃台仰李東昇全部被捕)

孫中山亦被通緝 = 梁天琦選舉後無得入閘
(當時仲孭梗官司)

本民前 =興中會(未來或會有新政黨)

梁天琦=國父

本民前嘅策略
留下梁天琦受審
黃台仰 李東昇用德國人權大國去增加國際曝光關注
就係為之後革命嘅路鋪下
當梁天琦出翻黎嘅時候
就係港共政權跪低之時。

後續嘅我唔分析了

孫中山革命都用咗29次先成功一共用咗16年
梁天琦都講革命係一條長嘅路，保持呢個革命嘅精神

呢個夢想要繼續保持希望去繼續去做。

所以李嘉誠個有錢佬就係睇準邊便就泊岸了

依加個階段 係時代革命
下一個階段就係光復香港

依加同以前比較就係爭咗國際輿論戰線同武裝起義

拉

我愛天琦一生一世

本民前好多成員仲參與緊

推
必須武裝起義
01/10/2019
係一個新開始

天崎未安全

"但其實革命本身係一樣乜野事呢
革命本身就係講緊一個社會結構
權力分配
一個根本性既改變,一個從下而上既改變
一個從上而下既改變,其實係代表一個改革
而一個從下而上既改變就係革命
咁大家諗下今時今日
你地仲會唔會奢求
中國 香港特區政府
從上而下 改革
仲會唔會相信佢地會俾我地有民主
俾我地有自由
冇可能
所以話
我地必須要革命"

呢段說話出自梁天琦既發言
而「光復香港，時代革命」呢句口號係由梁天琦開創既

我地諗一諗,「五大訴求,缺一不可」係一個從上而下既改變,定還是係從下而上既改變
我相信係前者,因此呢句口號講緊既係訴求,係要中央,特區政府點頭,答應,實行

矛盾就出現係到,
大家追求既係改革定還是革命?

革命,需要既唔係訴求,而係推翻政權

如果因為呢一個post令到天琦喺監倉內有生命安全
我願意刪post同埋全部連登仔會一齊出嚟搶犯

推！我地要真革命啊！

幫手推多幾野

陳寶環

珊

拉多幾下

呢個我都有睇

我地個黃興呢

玩咩，孫中山最大貢獻係籌旗唔係被捕呀

推推

屌你啦我幾時有講最大貢獻係被捕

你推又要不推文